一种相思，一种情

习惯了你那似有似无的关心。习惯了自己一个人等你。在一切都习惯了以后，我心里留下了相思。那淡淡的相思，淡淡的愁。在我心里留下了不可磨灭的印记。那说不清的淡淡的相思，与爱情无关，与寂寞有染。一切是那么的虚无却又那么真实。真实的让我感觉似乎你就在我的身边，没有离去。似乎一回头还能看见你在原地等我。但，虚无终归是空的。在我回头的时候只看见了你的背影。你终归还是离开了我，离开的背影是那么的坚决。坚决的让我无法伸出手去挽留。你的离去，我会心痛。痛过之后，我还在原地。等待着那种相思，等待着一种情。